香港 ʟᴇɴɴᴏɴ

谷規:
互相尊重
不接受部份人士加入(藍絲,警犬)
禁PO色情圖,GAY圖
禁廣告link,嚴重洗板行為

推